［劇透］覺唔覺得avengers4對starlord描寫得好差

Starlord同2014gamora 重遇其實可以拍得好好睇好sad
但比導演輕輕用gag位帶過
雖然我都明三大元老同bw 真係多fans d同慘d
但其實明明gtog 入avenger 前兩登都好多fans
而家就提都冇人提
Avengers3 已經做左全球戰犯
Avengers4 都唔比少少發揮劇情starlord
真係好慘

咁咪主次不分
Avengers主角始終係IM CA Thor
其他只係配角 而Starlord更加係配角中既配角
要描寫呢段情點都應該返GOTG3先描

佢喺 avg3 已經柒出國際

柒出國際宇宙

Gamora都唔識佢可以點浪漫

識
一見面就俾Starlord摸塊面吖嘛
好感度跌破0

上次重未屌夠咩.....

同幾個卒仔打都苦戰俾人救，隔離阿bat比人拆完車都識搶卒仔d武器黎用先la

starlord就算啦
套野都唔好睇

佢都唔係主角，係咁架啦